瞞住老婆買樓，今朝殘獸胃同汪洋炒大鑊！

原來汪洋一路瞞住殘獸胃有層樓，今朝有朋友灣仔華X茶餐廳撞到佢地食早餐，成場殘獸胃狂屌汪洋

汪洋一直低頭玩手機唔出聲，條勇武賓周呢？

無圖無錄音 ... 好難講

無圖我話我今朝見到仇思達比老母屌成三十歲人仲無所事事無工返靠老豆老母養都得啦

大家記得block五毛沙田you

連兜都兜唔到，剩係講廢話既沙田you, 係咪驚緊條尾數收唔返?

快撚d去追啦

雖然你係熱狗
但都要認同一次 冇圖講經咩